De wijze waarop Miss Steele had gesproken van Edward, steeg haar nieuwsgierigheid; het viel haar als nogal ziek goedmoedig en stelde de dames weten of dakrestaurant zelf iets weten te zijnen nadele.--maar haar nieuwsgierigheid was nutteloos, zonder verder bericht werd genomen van Mr. Ferrars naam van Miss Steele toen gezinspeeld, of zelfs openlijk genoemd door Sir John.
